/* 
  Localizable.strings
  imeeting_iphone

  Created by star king on 12-6-4.
  Copyright (c) 2012年 elegant cloud. All rights reserved.
*/

"register" = "注册";
"phone number" = "输入手机号码";
"get validate code" = "获取验证码";
"Step 1" = "输入手机号，获取验证码";
"Step 2" = "输入验证码，点击下一步验证";
"Step 3" = "输入密码和确认密码，完成注册";
"input code" = "输入验证码";
"Next" = "下一步";
"input pwd" = "输入密码";
"confirm pwd" = "输入确认密码";
"Finish" = "完成注册";
"Retrieving Validation Code.." = "正在获取验证码，请稍候...";
"Invalid Phone Number!" = "手机号码无效！";
"Existed Phone Number!" = "手机号码已存在！";
"please input phone number first" = "请输入手机号码";
"network exception" = "网络出现异常，请稍后重试！";
"Error in retrieving validation code, please retry." = "获取验证码出错，请重试！";
"please input code" = "请输入验证码";
"Checking Validation Code.." = "正在验证..";
"Wrong Validation Code!" = "验证码错误, 请重新输入！";
"code check session timeout" = "验证码过期，请重新获取！";
"Error in checking validation code, please retry." = "验证出错，请重试！";
"register session timeout" = "此次注册操作已过期，请重新开始";
"Error in finishing register, please retry." = "注册过程出错，请重试！";
"please input password" = "请输入密码";
"please input confirm password" = "请输入确认密码";
"pwd1 is different to pwd2" = "两次密码不一致";
"finishing register.." = "正在完成注册..";
"Register OK" = "注册成功";
"OK" = "确定";
"Cancel" = "取消";
"Login" = "登录";
"Account Setting" = "账户设置";
"Remember Pwd" = "记住密码";
"Auto Login" = "自动登录";
"Logining" = "正在登录中..";
"Wrong phone number or password" = "手机号码或者密码不正确！";
"Error in login, please retry." = "登录出错，请重试！";
"Talking Group" = "我的群聊";
"Attendee List" = "成员列表";
"Leave Group" = "离开群聊";
"error in join group" = "无法进入当前群聊, 请稍后重试！";
"Add Attendee" = "添加成员";
"This attendee's video is off" = "此成员尚未打开视频";
"Loading Video" = "正在加载视频";
"This attendee is offline" = "此成员未上线";
"error in creating group" = "创建群聊失败";
"select attendee" = "添加成员";
"contacts list table view section header title" = "通讯录";
"contact has no phone number alertView title" = "此人没有号码";
"contact has no phone number alertView button title" = "重新选择";
"contact phone number select actionSheet title" = "选择 %@ 加入群聊的号码";
"contact has been in meeting" = "已经在群聊中";
"new added phone number is nil" = "新添加号码不能为空";
"invite" = "确定";
"inviting attendees" = "正在发送邀请请求";
"%@ is existed" = "%@ 已存在";
"error in inviting attendees" = "成员邀请失败";
"Creating Group" = "正在创建群聊";
"no attendee selected" = "您没有选择新成员！";
"finishing creating group" = "正在创建..";
"Leave Group?" = "您要离开群聊吗?";
"Back" = "返回";
"error in hide group" = "删除群聊失败";
"Watch Video" = "观看视频";
"Call" = "呼叫";
"Hang Up" = "挂断";
"Kick" = "移出群聊";
"Operation on %@" = "选择对 %@ 的操作";
"Call is forbidden for %@" = "对 %@ 的呼叫不被允许";
"Call failed, maybe %@ is in calling or talking" = "呼叫失败，%@ 可能正在呼叫或通话中";
"Hanup is forbidden for %@" = "对 %@ 的挂断不被允许";
"Hangup failed, maybe %@ is already hung up" = "挂断失败，%@ 可能已经挂断";
"Hangup failed" = "挂断失败";
"Kickout is forbidden for %@" = "无法移出 %@ ，可能已经不在群聊";
"Kickout Failed" = "移出操作失败";
"Setting" = "设置";
"Account" = "账户";
"Set Account" = "设置账户";
"You have been removed from the group by host" = "您被发起人移出群聊";
"%@ has been removed from the group" = "%@已被移出群聊";
"Unable to load video" = "加载视频失败";
"Join" = "加入";
"Reach the maximum number of members" = "无法添加新成员，已达到人数上限！";
"Only 5 members in all are allowed" = "最多允许5名成员！";
"Remove %@ ?" = "确定要将 %@ 移出群聊吗？";
"Already Added Contacts" = "已添加成员";
"Search Contacts" = "搜索联系人";
"Call Failed" = "呼叫失败";
"Create Group Talk" = "创建群聊";
"Group ID: %@" = "群聊号：%@";
"Member List" = "成员列表";
"Dial" = "开始语音";
"Hangup Talking" = "结束语音";
"Close Video" = "关闭镜头";
"Open Video" = "打开镜头";
"Video On" = "打开";
"Video Off" = "关闭";
"Hanged up" = "通话已断";
"Calling" = "正在呼叫";
"Talking" = "正在通话";
"Call Failed" = "呼叫失败";
"Add" = "添加";
"Please input phone number" = "请输入电话号码";
"Mute" = "禁音通话";
"Unmute" = "恢复通话";
"First" = "第一步";
"Second" = "第二步";
"Third" = "第三步";
"You're in talking now." = "您正在通话中";
"We won't send junk message to you" = "（您的手机号码仅用于身份验证，我们不会向您发送垃圾短信。）";
"About" = "关于";
"about paragraph" = "程序设计\n王    星        翟绍虎\n\nUI设计\n李    欣\n\n版权所有\n合肥优云信息技术有限公司\n\n鸣     谢\n南京富拓网络科技有限公司";
"Your account need login" = "您的账户需要重新登录啦！";
"Help" = "帮助";
"help page retrieve error" = "额。。发生错误啦！";
"Intelligent choice for highly efficient people" = "高效能人士的智慧选择";
"Version:" = "版本号：";
"SMS Invitation" = "短信邀请";
"No member to invite" = "没有需要邀请的成员！";
"Your phone doesn't support SMS" = "您的手机不支持短信功能！";
"Open Talk" = "开启";
"Send SMS" = "发送短信";
"Call is forbidden for you" = "您的语音接入操作不被允许";
"Call in failed" = "语音接入失败！";
"Call me into the talking group?" = "需要接入语音群聊吗？";
"Call Me In" = "接入";
"Calling In" = "正在接入";
"Hangup is forbidden" = "结束操作不被允许！";
"Hangup Talking failed" = "结束操作失败！";
"Hangup Talking?" = "要结束当前语音群聊吗？";
"you'are prohibited to join the group" = "当前您无法进入群聊，可能已被发起人移除。";
"call center" = "智会";
